Tablets - Samsung or Apple or...?

For elderly, Samsung Tab A or Apple ipad or.....?
8 inches or 10 inches?
And why?

Apple
And全部電子垃圾

ipad 10.2 inch

Please tell me more what you don't like about Android and what's better on Apple.

google下android tablet就知
電腦仲可以討論
tablet完全冇討論空間

Apple
10吋 老人家俾個大芒佢睇開心d
至於點解
因為佢用落係最直接
用apps直接down完就係homescreen
出得係apple store既app都係 optimised for ipad
仲有apple software support至少都有3-4年ipad os update
就算佢停止左update 佢最後個一個os update 都係最穩定

looking into it. Any links will be welcome.

買左tab s7
喜歡an機 system 無辦法

如果樓主係買比老人家
可能an機會對佢黎講會userfrdly d

Samsung tablet都大芒 s5e/s6 10.5吋 s7 11.1吋, 新型機可更新三年An

suggest樓主看下老人家手機係apple定android再決定，如果本身用An 要轉第二種玩法可能未必學得識 我媽就係例子

唔怕整唔見

以前用nexus 7 2013買用左2年幾3年冇啦啦個touch screen中間有一大個area sense唔到
我爸媽部ipad同期買用到依家都仲開心使用中
我自己都冇用android tablet一段時間所以其實都唔知依家d android tablet好唔好用
自己上年都買左7代ipad開心使用中
易用 穩定
我覺得最好樓主都係問下爸媽中意用咩款機

cell phone: Android in the past, iphone now..

Tablet:
"Splashtop SOS App " remote support gives Android an advantage:
IOS: view only :(
Android: remote control ( tested ok with Samsung Tab A from PC )

Apps 黎講
Apple既compatibility 同optimization 會做得好D
iPad始終係tablet市場係做得成熟d
android既developer好少擺大量資源去做optimization
利申 電話用Samsung